覺唔覺係條女面前扯爛佢最愛既鬆弛熊同Hello Kitty好撚有霸氣

覺

有畫面

令我諗起魯迅既風箏

Agger

起身啦

Hellokitty藏頭案

樓主之後畀女摑

扯爛佢個bar,餵呀。。。我老公新買嫁